點解貓貓可以咁香架

真心好正 個身又軟林林又香
見到貓貓就想大大力索佢

因為你中左弓形蟲

有機 養貓前都唔覺貓有味

好似吸毒咁，收工返嚟索一索，舒服曬

咩味

佢腳枕D味仲勁。
試過佢响窗台曬太陽我聞到佢一邊身味焊焊地立即抱起佢反起佢另一邊繼續曬

成個鼻埋入去肉球度索

把聲勁溫柔！

人要是真想通過寵物來感染「弓形蟲」其實並不是一件簡單的事情，要按照如下步驟嚴格執行，你才有可能中招。要想從寵物身上成功感染「弓形蟲」，你必須做到以下5點才行：

√ 得養貓，養狗沒用

√ 得先餵貓吃生肉，吃貓糧不行，必須先確保貓感染弓形蟲

√ 然後再吃貓屎，喝貓尿沒用，必須吃貓屎

√ 貓屎不要趁熱吃，必須吃超過24小時的隔夜貓屎（貓糞便中的弓形蟲卵，則需要在外界發育2天以上才會變得有傳染性）

√ 以上4點都做到了也未必成功，因為貓一輩子只排一次弓形蟲卵，所以必須頓頓不漏的吃屎，堅持下去才有可能成功感染弓形蟲！

甜味

有陣餅乾味 好正